點解仲未有雞寶戰線

快啲標題黨式開po叫人罷買+派嬲俾雞寶廣告商

推

拉

痴撚線樓上係咁自言自語

點樣係咁法

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

笠咗

Tvb戰線算唔算最冇用嘅線

勁過去美心影大頭戰線小小

#手動傳 #撐記者 #罷買 #派嬲
🔥有線電視 /「 開」電視 廣告商🔥

威露士

珮夫人止咳露

道地

巴侖氏清肝明目飲 （MEKO旗下）

立邦淨味兒童漆

富通保險

中原地產

大新銀行

德美利證券

香港賽馬會
Plasma Air等離子空氣淨化器
香港私家偵探社
日本近江兄弟Q軟膏

收到風攬炒巴聽日會攬炒埋now新聞部